睇下100上到幾多！HKJC Hunter

1. 只玩大聯賽，英超，西甲，德甲等
2. 大多數玩即場，所以不定時發佈
3. 輸左唔好hi我，希望巴打齊齊集氣

咁不如自己賭

拉斯彭馬斯 角大@7.5

不停F5

買左1:0

幫你集氣巴打

thx bro有無stream睇

我裝左now

洗唔洗比錢

260一個月 有英超西甲德甲

now得電視睇到定會有apps睇
我好少時間係hk

等緊6.5足水

好博喎師兄

App都睇到架 不過境外就未必睇到

咁先刺激

有6.5啦

聽日打去問下先
本身用開netvigator唔知有無平

Hkjc hunter
我hunt你就差唔多

兩倍up啦

連登好多sell呢啲既post 你留意下

我見有人初盤10.5大 宜家先一個

入得啦

下半應該有角

唔好hunt頭

唔差左半場埋

仲有半場要捱

舊登 唔好打頭
好懷念佢

兩個啦

仆街

哭左

呢場快打快

所以嚇到我標哂屎

依家幾多 角大

又變返7.5

唔撚買 嬲

宜家2個 7.5中位數

一齊買1:0

一齊集氣啦

贏d本禮拜三夜馬

照入注6.5啦唉 少左0.5倍

有咩心水

買少少先刺激

有得贏就得啦

未睇

突然有唔好既預感會和

洗唔洗對沖？

快入 遲買少好多倍

客隊個勢幾強

所以驚驚哋
但呢個feel幾好
唔買對沖
好刺激

咁又係 100蚊買個刺激

開波

屌 一角球就瀨屎

3

主隊龍門神救

我仲要瀨幾多次屎先完場

比多幾個我地

頂好想睇

為你即時報導

我睇緊hkjc app個文字live
但無detail

客隊攻勢都幾到肉 好驚

但係主隊反擊都幾勁

客隊似有波入..

所以我有和feel好刺激好爽皮

咁睇好冇引

頂住

無計啦
搵唔到stream

頂住！

又角球

師兄有冇acestream

4!

-3達陣

我差4個

無呀

傷左果個踢咩位架

7.5太搏了 不過都希望一齊中！

中場中 好大隻

5!

5啦

一齊中！

加油！

你個1:0都集緊氣架！

最好有角球無波入

cf好進取咁

連角訓得

未？

兩隊都好快！

希望連3角

then goal kick

換入左謝斯洛迪古斯
要刷了嗎

6

嚇死 客隊空門唔入

Yeah

Jesé Rodriguez miss左

文字live仲驚仲刺

[quote]文字live仲驚仲刺[/quot頂多20分鐘師兄就收錢啦

謝斯刷球黎睇下ok?

整多兩個角球

佢右腳踢左翼

射中人出界都係角 錯腳定順腳唔緊要 最緊要係翼

客隊圍住攻

7啦

7 好波

Jese半單刀missed

幫我嗌啦師兄

刷多球

多一角完場perfect

集氣 我地3個一齊收錢

客隊出果條撚樣幾勁的 睇好佢刷到

球證食左幾個角球啦

唔洗太勁
射中人就ok

另一邊上到13.5可買細
穩陣既14.5不過實冇肉食

唔好射中龍就得

Done

8

8c 大家開開心心

到我啦 屌

幫師兄集氣頂住1:0

幫你gel定頭 天光收錢

頂撚住！

髮泥我出

另一邊刷到痴左線 30分鐘8c
但我唔信過到14.5

比我都買角細

依家15.5 入兩注先

好撚緊張

龍門又撲到

頂呀！！

10角添啦

CF角球旗

完未

爆到11角 痴線 岩岩75分鐘7角馬會仲有9.5大4.7倍都應該知咩事

差唔多

yeah!!!!

1:0end

完啦

完美既結局 多謝hkjc同埋兩位巴打集氣

我地3個齊齊收錢！

恭喜巴打！

恭喜too

比我都唔夠膽買啦

馬會成日係咁 但次次見到唔敢去

訓先 明天再黎過

...應該講咩好 頭先話入兩注15.5細 客隊入波封左盤買唔到
Now10c

仲好啦 開左17個c

推一推先

大板飛腳落到5.5買角大

1.65
Btw你係樓主？

日本仔高幾班波禁住黎猜 睇怕要下半先有角球雨

係呀

改左名 琴日都一直唔知

領先緊對手要攻 應該打得放啲掛

因為之前個名係打機用 好多fd知

4.5都1.7了 入！

又少我一個

最緊要忍得手

唔足水不如唔好賭

一齊集氣啦！

入左兩注4.5 日本仔

今次半零全六 其實唔難

4.5大 2.13to2.10

落到2.05

死日本仔真係搓波

唔會成場都猜得咁順既 下半場對手都會搶

客隊入返一球嚇下佢

Ready?Goooooooo

3.5 on9 同布拉加果場幾大對比

1⋯⋯了

比多5個 集氣

2好似係 封左

係呀 2啦

集氣比多4角！

3？

唔 你係慘啲既

幫你頂住佢

半0全6不是夢

4了 我差一

4

我差2

客隊頭鎚咁癈既

lm

比多兩個我啦

連c阿

呢場6c完 穩

集氣連c雅

點6c 啊

日本仔真係好仆街

第二關豬左 一陣再黎過

4c end? Diu

係呀 sor9

唔關你事既 十幾分鐘都開唔到一角

lm 支持下一場

上海上港 會係60分鐘左右買

宜家10角 中位數死都唔落12.5

買得 12.5角球大

11

1.8入左 叫糊

你都12.5？

Yes 本身冇打算呢場 但跟u

集氣

12.5b

唔太鐘意賭亞冠 今晚上足彈藥 決戰羅馬

鬼鬼地 小注好啦

連一下就夠

集氣呀

角球呀
2c呀！！

好似又哭左

連呀

連 未 阿 屌

On9球証又食角球

係我錯 太早gel了 廿分鐘又開唔出兩個

12角完 對唔住巴打 我準備菊花

下次差一角先gel頭

以後唔完場唔gel

比多次機會我今晚拜仁

拜仁角細@10.5

訓啦唔諗

靚
跟左 10.5細
仲入左注入球4/4.5細

拜仁呢啲閪波

今晚想玩祖同多仔角

巴打 好彩你冇話gel定頭

我想一陣小注亞冠

留返今晚你出先gel

祖5.5了

大注入左祖4.5大@1.75

3.5啦

仆直左 入波應該刷唔起

主隊有冇攻勢？

馬會死都唔落2.5

冇 落了

幫你叫

不必了 0:2 今日馬仔中果啲嘔返曬出黎

馬仔中

唔似得一個角球咁少 起碼3個

祖記有心攻

小注買左2.5角大@4.1

真係1c完 我屌 咩波黎

一齊豬

今晚有冇想玩邊場 入錢跟

小注好啦 得2倍幾